有咩game知地圖痴線得過Dark souls1?

見到灰燼湖真係啞咗

第一二集有冇出現過？
只玩過一二

咪第一集架囉

第三集好返少少咁多

不過幾鍾意第二集如蜜，好舒壓

難得係連登見到有人討論ds1
見親都係剩係玩左ds3當自己ds老手 又話易玩又話劣作
叫佢玩1又話畫面西唔撚玩

第二集唯一覺得震撼係黑溪谷再落崖邊(隱藏路拎哈維爾套裝條匙個度) ,有兩隻巨人係度 劇情係巨人已經滅絕晒,呢兩隻巨人始終搵唔到典故

屌，第一集個fps 唔高先係難處所在，不過故事一流

demon soul呢
礦道同監獄 呢兩關啲路真係搵死人

好想佢出返落PS4到

真正老手係玩過惡魔靈魂

好想睇DS1 GAMEPLAY但係次次睇左一開始已經覺得好眼訓 由其是係英文

我都想試下demon soul，希望出remaster

3集地圖最正都係ds1
地圖唔大 但原來路路都通呢下先正
每一個地方連去另一到都有佢既用意
呢種感覺真係搵唔番 加埋dlc果到補完
成集根本可以收尾

病村好撚地獄

bb 地圖唔差 但係都係冇ds1做得禁好

ps4都可以玩,ps now

求教學

真係好少有game既地圖設計可以正得過DS1
唔會好似好多其他大作咁d版圖就咁行過一次就完
環環相扣，無論地理，細節，風格都係一絕
連入面一條屍體放係邊都有諗過度過
仲可以呼應返道具解說所暗示既故事/歷史出黎
呢樣野ds3做得反而無咁出色

好想返去DS1岩岩出，第一次玩既時光

開個日服AC,再買PS NOW服務

打白龍之前果段水晶路成日無啦啦冼左街

港服冇

大撚把

根本最好玩係dark soul 1

仲諗住ds3可以玩多次
啲7色石係ds3 係咪無用

有冇人識Runescpe

果陣玩到病村好想走

諗起Dead rising2
後期地圖多埋狙擊手真係煩撚到震

ds2咁柒就唔好拎出黎喇好嘛

ds1前中期冇傳送地圖環環捷徑相扣真係過左幾年都仲記得好清楚
ds2bbds3一開始就有傳送 地圖就越整越懶

無啊

有傳送冇問題
但又多又密
好多地方過完就唔會再去

係巨人墓地望出去灰燼湖

其實ds1可以玩pc版再裝mod
畫面靚左勁多，同埋unlock 60 fps

2 計埋DLC其實幾好"玩" 不過故事垃圾係死罪
同埋D設計真係為難玩而難玩

升降機地獄

哩啲太hardcore冇咩幾個人上到手

咪demon soul囉
3-1至今為止咁多集都做唔返個感覺
仲有唔知咁多人吹奏病村做咩，濃宿版腐朽谷黎咋喎

DS1 肥瘦雙BOSS真係教識我要點樣做人

demon's soul
點解你地記得咁清楚
我淨係記得唔覺意睇左攻略，斬火龍尾跌屈機火劍同把又係屈機既暴風劍
仲有係咁用毒雲玩9d好勁既npc
仲有個大佬一見到佢就自盡
同埋第一次打大佬打到贏左講粗哂口
仲有用箭遠距離屈火龍
個時黎講d劇情好突破
有時玩到呆撚左

屈火龍係咪係條橋
條龍不斷飛噴火
買左勁多箭同用靈魂箭屈死佢

gat sa個地圖都唔差呀

同ds1比

demon's soul仲難過ds1
係監獄同礦場行左勁耐都搵唔到路同點過
ds1第一次玩係水道入病村又係行左勁耐都落唔到地 之後先識可以係營地個邊直接跌落谷底

DS1 boss都唔係人打既, 要靠屈遠攻 一係屈地型先贏到
例如羊頭人唔係靠用高位插都唔知點打

DS 1環保火篝成日重用 玩LIFT玩到出神入化
DS 2傳送傳到無條路記得
反而BB都有玩LIFT 不過都係無咁環保

用樓梯分開兩隻狗同羊頭
搞掂左兩隻狗先就好簡單

同羊頭隻揪係夠打，嗰時死咗幾廿次，終於有次殺咗兩隻狗先，再冇屈高台隻揪打贏

真男人一定玩近戰